［1q題］欣宜點樣先可以變成完全體

估一句歌詞

遇怪魔 我即刻變大個

唔好開估
無人想知

同樓主合體

上面個啲都唔啱 同我合體更加無可能

無人估 推下先

推

天下無雙？
我有你給的愛欣宜完全

秒

無錯，就係有你既愛